建制錄影監察教師 新社會監察系統

容海恩又以自身經驗為例，稱家中小朋友只有兩歲，「學咗咩都答唔到，佢只係答到昆蟲」，令家長難以再作跟進。她稱，學生課後上補習課程.....

係你基因差 所以生個智障嘅
家醜不出門 仲要話俾人知